聽說大陸人唔敢係香港帶月餅返大陸

怕比人牽連返送中
大家知唔知咩事？

八月十五殺韃子

唔通真係放紙仔入月餅

光復香港

香港月餅被港毒份子落毒，食咗會有反動思想

月餅原本嘅用途

八月十五殺包子

月餅的正確用途

相傳月餅既起源係明太祖朱元璋係月餅入面藏紙條8月15造反

唔係呀麻
咩年代
佢地真係驚呢樣？
不如驚人翻牆好過啦

8964月餅

係月餅入面擺張天滅中共，平反六四

朱元璋都唔係好人
明朝冇言論自由

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

你睇凍L茶事件就知好多廚師是黄c, 佢地驚都好合理的。

支那自從元朝開始已經冇
最有言論自由係春秋戰國

整月餅嘅part time 乜人都請

時薪又高

跟本就可以放紙入去

大陸人送禮又中意送香港貨,
領導一食, 光復香港,
小則入獄, 大剛喪命

[meber]唔好傳上twitter weibo wechat.... 香港啲餅舖經唔起呢啲考驗[/member]

咁以前d朝代不嬲都無

我知邊班放，fc 已經到咗一幾批，月頭已到

有可靠消息指過關時大陸關員會切開月餅檢查

月餅既由來

中國人會自稱漢人，唐人

為何不自稱明人？

啲月餅入面寫咗「光復香港，時代革命」？

尤其係王嘉爾呢啲香港人代言嘅美心月餅就更有可疑

帶多兩盒過關嘅時候比班蝗海關咪過到囉

殺共匪

仆街加密失敗, admin del po

大家拭目以待食花生
利申 parttime整餅

全部月餅切開檢查

唔係冇既，只不過係
‘Some animals are more equal than others’

老衲咪自稱明人囉

唔係呀
唐宋都有

同大班腦細好熟, 傾好咗佢會幫我係餡料度加入反送中文宣

餅底 印左 8964

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

慘了 月餅首次滯銷
首當其衝 美心

本來就係革命物品

只要一個有就全批唔要得

低調d，咁揚好危險

已fc
朋友個朋友個朋友喺xx月餅廠做，佢話有幫手塞紙仔入月餅度

印象中唐律好似係屌政策冇問題
但鬧皇帝都係唔得

好提意，一於送月餅表心意，順手放幾張文宣係底都好。

香港月饼放了港独纸条，不要来港购买阿亲！

反送中月餅🥮

反清復明

月餅 奶粉 大家唔好學朱元璋咁玩食物

何止月餅呀
洗潔精
曲奇(x妮)( 超市曲奇)
洗頭水
奶粉
沐浴露
肉製品
都有紙條呀

8964

被識破了

論月餅的正確使用方法

淆到自我審查

算把啦屌
落街睇下D月餅店
一樣有支那人買啦

咩啊
人地真係食嫁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有個同事琴日先帶左10盒上去

原來真係有現貨 可能大陸人睇到驚到唔敢買
嘩 自我審查同避嫌力真係勁

以其人之道還治其人之身
白色恐怖反制大陸
要做到乜都關反送中事

歷史重現

過關有冇問題？

放咗紙入月餅

全部月餅工場員工都係我地既人

無野 啱啱同佢食完飯

上個星期已經見到惠康有流心奶黃現貨賣
真係滯銷架

笑死
對上一次聽月餅個故事已經係小學嘅事

推

八月十五殺蝗蟲

時代革命

唔該比張文宣我

勸告今年唔好買香港月餅

咁都好d

「迎義軍」嘅英文翻譯
係咪 Sir This Way

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

八月十五殺共狗 !

香港月饼放了反共纸条

製作文宣新方向
大量相片顯示各種產品中藏有反送中字條

塞D文宣落個盒到

對事唔對人，只要方法可取唔洗太介意背景。

八月十五殺韃子

計唔怕舊，最緊要受

根本月餅就係咁樣用

一齊起義, 殺佢中共老母

石人一隻眼

人人都係劉溫伯

劉伯溫

唔好傻，上水站大把水貨客
好多廢老做

宋朝係古代算好有言論自由, 大臣當面屌鳩d皇帝, 個皇帝都只可以話下佢態度唔好, 冇得發爛渣殺鳩左佢

大陸唔係禁蛋類制品入境咩

月餅傳字條，大家齊起義？

收到風 美x冰皮月餅個上面個4隻字 有啲比人印咗光復香港 同 時代革命

仲有魏晉南北朝
思想開放到呢

上年果d都未食晒 扮咩

有字條 美心好多深黃

明人係日本人

Push

香港市民整月餅幫習帝祈福

八月十五殺共狗

係咪放天滅中共紙仔
我都有放

美心一年收入都係靠賣月餅

嫦娥奔月，外星勢力

屌你爆左出嚟咁啲人就唔買美心榮華啲月餅架啦

點check呀，唔通海關即場開黎食咩

唔好再qoute

岩岩打比admin刪po
但唔係office hour....

何妖咪some animals

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

細聲啲.....唔好話俾人知啲月餅有.......

係咪做美心個d part time 日日擺d紙仔落去

history repeats itself

而家通街都有得買，唔使訂

用埋奶粉仲好

內附紙仔反共復民

難怪美心奶黃滯銷

邊到買到 ,

Yes

我識人係罐裏面擺，跟手賣比大陸人

唔買香港
咁大陸廠整佢地會唔會買丫？

食物輸出革命

唔講都唔記得月餅嘅由來

我妈是在美x做月饼的，她说有同事偷偷把有关反中，港独的资讯混入月饼中
头儿发现都收不回来，只好继续拿去卖
亲们小心呀

驅除胡虜，還我河山

我返JOH元朝？？？

今日偷聽到條大陸妹話唔敢買 又講咩反中返送中
佢d 話太難聽 聽唔清楚佢講咩

佢地真係驚到咁

驚海關會逐個搣開，睇吓裏邊有冇紙條

唔通大陸人黎香港偷上連登睇到之前巴打個post

你爆左出黎
仲點傳返去

大把連登仔有微博

宋朝？

八月十五殺蒙滿雜包

秋收起義

你肯定叫元朝？
定係比蒙古人滅國後？

9月13日 約定之時

突破盲腸

應該叫返亡國時期

正正八月十五，正是造反之時

收到風 大班月餅 暗藏玄機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講句野就收到零售業月餅皮

我敢講宋朝一定言論自由過而家好多
始終佢地好重視文學

反正都係明朝，雖然一頭一尾，不如印埋"掉哪媽，頂硬上"

月餅廠 好多後生仔part time

講慣左者
其實一直都覺得元同清都算係支那既話
咁日治時期都算啦

apply左pt整月餅😻

笑死唔好買，滾出香港

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

月餅初心

有個ching開過post話送比大家

今次手足做到嘢，班水客乜柒都拖上去

快D出文宣！

叫大家一齊食月餅，反送中，反中共！等中共港共睇到全國有幾多人支持革命！

仲要唔只月餅，奶粉都有

是咁的，整左d月餅派比大家

你地做野, 細聲d,
美心，大班 俾你地累死

咁要快D傳上去叫人唔好買啦

家陣好似係佢地本身已經自我審查 唔敢買喇喎

八舊印住六四兩隻字嘅月餅

今日食美心月餅入邊真係有料到

中國班豬無腦架嘛

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

食番大陸月餅啦

光復香港
時代革命

現代版可以放入奶粉裡面

然後賣俾解放軍

[member]你以为盒上验正货的QR Code真的是验正货用吗？ 开始时是验正货，待时机成熟就换成福建独立，图博独立，东突厥独立，香港独立的连接。 还会有影片教你拿起砖块，把月饼罐打造成盾牌。 这个消息千万不要流出，多扫QR Code留意群内消息[member]

聖安娜月餅 無事,
因為中國製造,
廢青唔敢混入去

月餅有USB 唔好買

屌，又穿煲

連登仔好口疏

聽聞好多月餅師傅都係黃絲

一定放了革命起義的紙條在裡面

紙條係 x 光機測唔到的
所以好安全
一定唔會被大陸海關偵測到

早幾日睇住屯門市中心美心外有個大陸大媽裝滿成喼雙簧

今日見到大6人買左8盒x心..求月餅真正用途

八月十五殺共匪

月饼放了反共纸条！

香港手信

魏晉都係，啲士族世家子弟，日日清談，take吓野，飲吓酒仲太多數係收緊政府錢既官嚟，不過唔洗返工，老細（皇帝）都吹佢唔漲，因為佢哋勢大。

但就係咁先仆街
門閥制度真係垃圾

後果自負

拎d美心月餅盒裝d反送中月餅落去俾佢地翻家鄉過節，有無得諗？

大家收到嘅1樣 ，今年中秋先係堅，fc

小學生都識玩傳紙仔啦

四個餅
餅上四個大字
反共還民 or
五大訴求 or
台港自決 or
曉明自閹

睇你抽中邊個

但。。。。

隱藏版，四個餅同圖，如下

一定要傳上微博

要切開check完先好買

怕咩
大陸人好多內心好民主架
收到仲會好開心添

今年好開心唔洗見曾志偉出黎賣月餅廣告
多謝林鄭

黃尸可恥